[轉貼] 蒙面法是陽謀

這很明顯是個陷阱，明顯至此，是陽謀。蒙面法不會阻止示威遊行，這是世界各地反覆測試的結果，反而會加劇衝突。林鄭港共不是傻的，當然也清楚知道。很明顯，他們就是要激化衝突，這是陽謀。

時間上也有佈局。揀星期五，生怕香港人過了幾日就忘記了而週末沒有上街。甚至公務員提早下班，所有學校也停止週末活動，如臨大敵，其實是在製造社會緊張情緒，使大家燥動起來。然後，今晚立刻開了真鎗，帖文發出後會繼續有（希望大家平安）。

那麼，為何要激化衝突？這大概是要製造流血，大規模的流血。

背後原因並未明朗。可以是中共打算藉大規模流血，令美國必須放棄香港，不能再談判，然後索性鎖國。最怕的是真正圍捕，這亦有很大可能。上星期差人已試過，只要沒有差人在，香港人再勇武對中共商店仍是和平的，只有寥寥幾間被破壞。倘若三萬差人加上幾萬中共武警，集中一點佈防，就可以有很大的包圍網。

蒙面法在國會（立法會）復會後就被推翻。林鄭這次做法，明顯是項莊舞劍，志在激化衝突。我勸大家把所有力量潛藏。要知就道香港議程已進入了中美鬥爭的主戰場，對外文宣更重要。勇武必須先隱藏，免得連香港勇武力量也被消滅。我們不戰，敵人就呆站一日，再而衰，三而竭。

戰爭必須講求策略。明日敵人設下陷阱，我們避開就是了，並不需要踩進去的。香港要建國，也要有香港人，請不要胡亂自我犧牲。

（眧：粵音超。就是以眼神來挑釁的意思。）

相關新聞：

十八區開花快閃：落樓 > 換衫 > 做嘢 > 換返衫 > 返歸瞓覺

大家點睇？

我覺得係陽謀，但背後原因有待高手分析

情報不足

個人覺得一切都係政府預知的事，佢識早早通知全港學校早放取消課後活動，就明顯知會激起民憤，但仍照立。
背後一定有更賤更大原因推動。

陽謀就一定
但我覺得同美國關係唔太大

港共主要係激化衝突
令示威者更暴力更激進
令其他香港市民不勝其擾 甚至反感示威者
港共中共一直以黎都係要爭取返民意
其實答唔答應多一兩個訴求
對佢地黎講 唔多重要
香港市民對佢地既印象都唔會因為多一兩個訴求而改善

所以為左長遠利益 犧牲幾多經濟利益都好
都要將示威者打入道德低地
民意逐步逆轉
咁既戰果先有意義
到時答應多一個訴求又無妨
反正都係做戲

大概如此吧？

六七用緊急法，迫示威更激進，市民最後割蓆，警察大抓捕，完。

新疆人被迫害到盡頭，打中國店無用，升級至打中國人無用，升級至殺中國人。新聞封鎖下，中國人把新疆人視為無故殺人的暴徒。中共最後強力鎮壓，並得中國人支持，繼續納粹統治至今。

民望呢樣野 去到呢一刻已經係好難拉番轉頭 我唔係好信佢地唔知
佢地真係擔當得起?

一字記之曰： 拖

推

唔少淺黃會頂唔住咁多暴力場面
今日好多場面對佢地黎講都好沖擊 震撼
內心其實未必接受到 但可能唔敢出聲

講漏左
激化人民鬥人民都係港共既考慮
我諗

陽謀同陰謀有咩差別

唔好順住敵人既節奏去佢想我地去既方向，要反其道而行去打亂對方節奏，此乃 be water 的另一重意思

不要被仇恨支配自己 在危難中 仍要時刻保持警覺與思考 - 梁天琦

香港人咁聰明 我有信心

同意，目的係要分化我地，等一部分淺黃回歸中立，然後割蓆

我地要好好記住道道高把得來不易

道德高地，打錯字自膠

其實講到尾每件事要有足夠文宣支持
例如點解爆鐵 爆美心

同埋緊急法用得一次就會有第二次
我相信港共預左要打長期戰
第二次用緊急法應該唔係宵禁
可能係取消區議會選舉
確保議會資源仍然掌控係港共手中

DQ唔係好辦法
因為泛民可以出素人參選
而家香港黃絲政治覺醒
號召力太強
民賤聯有鐵票都未必搞得掂

留名

但佢用緊急法黎立蒙面法個下唔明
事實上國際個focus全部落曬去用緊急法身上

放心 政府次次劇本都會出事 大家想做咩繼續做就得 美國果邊早幾日都講明佢地關注既唔係示威者示威既程度 而係政府既回應

大家要保持冷靜，要保持抗爭既多樣性，唔好被仇恨支配。

我地爆完鐵爆完美心，短期目的已達成，同一招用太多次，人民同媒體都會覺得厭。

一定一定要用創意，唔好獨孤一味
想食糊都要靠食腦！

bye buy day 要開始！